---
sidebar_position: 1
---

# Начало работы

Изучи **ImageBlobler меньше чем за 5 минут**.

## Подготовка

Приложение [ImageBlobler](http://localhost:3001) не требует установки каких-либо программ
и работает, достаточно открыть веб-страницу в любом браузере

- Конструируй собственные алгоритмы по обработке изображений или используй готовые
- Храни данные в облачном хранилище, больше не нужно распределять их по десяткам дисков 

## Дальнейшие шаги

Предлагаем ознакомиться с [базовыми функциями](category/базовые-функции) приложения для продолжения работы, [добавьте файлы](category/)